覺唔覺得早睡早起已經過時？

以前老一輩成日話遲訓遲起身會浪費左大半日，但而家好似變左太早訓覺反而會miss左更加多野，到你朝早起身睇番已經遲左

Yes 慣左遲睡早起

睡眠重質不重量

咩十一點前訓，五六點起身，成功人士最鍾意吹奏

早訓對身體好啲就一定

早排仲係咁吹奏唔知咩連續30日朝早4點起身 challenge

如果已經慢慢調節左生理時鐘，個影響會唔會無咁大？

聽左咁耐都冇人解釋到

以前我都係咁諗
仲同我屋企人爭論 我2點瞓10點起咪同我11點瞓7點起身咪一樣瞓8個鐘 根本無分別
但經過我呢幾個月因爲要返placement 焗住早睡早起 （我唔夠瞓會頭痛）
發覺就算都係瞓足8個鐘 早睡早起係會精神好多 同埋皮膚好左勁多

利申：純粹個人經歷 無咩科學研究support

唔知點解釋, 但到左30歲打後就一定覺
影響好大

利申:返夜超過10年

一係定時二先係早睡早起

子時三刻
11點左右熟睡個肝先排到毐好似係

聽中醫講好似十點/十一點係肝部運作排毒的最佳時間，如果瞓緊覺係最理想

1點左右瞓，7點9 起身

7點起身
無論係11點訓 定係1點訓 結果都係唔夠訓

我知發育期果陣早訓好撚重要，決定左你以後既身高

早睡早起同均衡飲食係有幫助
但遺傳先係決定身高既重點?

利申9up

real
依家都逼自己較番個生理時鐘
想皮膚好啲

有時候晚上做嘢會有效率啲，但通常都係差啲
反而早起身通常會比較好

所以呢啲真係睇人，冇金科玉律

七成遺傳三成後天(好似係)

11點先放工，第二日六點又起身準備返工

廢老先有既睡眠時間

試過一排十一點瞓
但都係八點起身
係精神既
但一諗到要返工又頹返

身體好唔好唔知
但早瞓第二日堅精神好多

個肝識睇鐘 點解會知時間